周杰倫 林俊傑

周杰倫華語樂壇嘅天王位置應該冇咩人質疑
而林俊傑亦有唔少好歌 好似她說 修煉愛情等等
但唔知點解我成日都覺得jj始終屈於周董之下 有少少既生瑜何生亮嘅感覺
有冇巴絲有同感
利申：兩個嘅歌都好鐘意聽

林俊傑好撚勁 但佢錯在生存係周杰倫既年代